[另類] [D1321] 古預言研究#3 之 印度在前線

今天2020年7月19日
小知識 - 印度話 - 你好 : नमस्ते

lm

Post 1 到而家
報到先
不推

强帖留名！
习主席是我心中的红太阳
是他温暖了我空虚寂寞的心灵
邪恶美帝国主义者忘我之心不死只是在搬石头砸自己的脚
我大中华民族定必全面依照习近平新时代中国特色社会主义思想建成全面小康社会
消灭邪恶美帝国主义指日可待
美帝航母只是纸老虎
伟大的习主席能扛200斤麦子坐十里山路不换肩
一下子就能把石头由中国抛到邪恶美国砸烂川普的脚
谈，可以！
打，奉陪！
欺，妄想！
中国牛b
共产党牛b
习主席牛b

世柒講啲野太激進
呢條友唔好太放上心

唔信
只不過係一個80年代喺香港吃香嘅廣告人想東山再起
但唔知自己 out 到仆街嘅人諗嘅 project 啫

如果十九世紀末簽個幾份條約都叫不公平條約
咁日本唔通又可以跳出來話1945年簽嘅係不平等條約?

con 你老母 net 呀

2024 佢接特朗普個位
配合埋黑兔走入青龍穴

唔係講笑,Mike Pompeo 1963 年 12 月 30 日 出世,1963 年係兔年

星期五凌晨4點40分要較定鬧鐘了

見唔到有報告話琴晚有地震

［member]請問有無預言講香港疫情會點??日日都100宗真心驚,同埋權朗好似話香港年尾有大災難,唔知會係咩[/member]

食花生等 end game

盧叔叔個twitter 自我介紹
Banned in China ...

C b

知道自已就仆街會唔會留証據比人鋤自已 有乜緊係燒撚哂 除非你可以好急好快咁隊死佢啦 如果唔係一定好多漏網之魚 之後就要睇英美呢幾年收埋幾多嘢啦 最後都希望離世者安息 同希望可能比人運走咗去中國嗰班救得翻出黎

4點幾

但department of state fb都寫話係4:40pm wo

唔熟天干地支
1963年正正係黑兔？

係

去左第二條時間線

Boris Johnson 1964

係因為經濟問題負資產而自殺？

應該大把狗上年開始比左首期供樓

係日軍搵失蹤士兵

支那鎖國
到時都會鎖埋香港......

咁又match番出年香港人要組民兵保護自己既預言

見到有人咁講 我有冇old news左

d 人拎錢揸bno 移民過去
算唔算呀？

覺得如果英國真係有心想管返香港
就唔使出BNO 呢一招........

聽左Edmond Poon 搵識占星嘅人上黎個集節目
佢話香港會衰足4年至2024 話香港會好似Phoenix咁 要洗走哂身上嘅衰野 再重新
另一位上占卦班嘅朋友話 佢老師卜左支卦 都係講4年後 香港先會好番 但係就唔會變番以前咁繁榮

[member]好返但冇咗中國條水喉經濟活動規模必定減半香港應該往南望[/member]

美帝做嘢 要出師有名

大粒個堆,我估內地會補貼翻佢地